只有武力可以阻止暴力 而唔係暴力令暴力產生

有人會話 「暴力只會產生更多暴力」
錯了

我話「只有武力可以阻止暴力」

否則警察唔需要有鎗
美國國旗上唔會有原子彈

烏克蘭唔需要被俄國吞拼克里米亞
因為佢有3000粒核彈

立法會亦都唔需要衝擊
林鄭都會壽終正寢

再係咁落去
香港人亦永遠打唔贏共產黨
呢句 唔需要負評我 我係咪鬼你自己起底

左膠禍港 見死不救

香港人可以有咩武力 馴化曬

十連我無野講

歷史上不少以弱勝強既case
我有計我做左

但係首先係心態唔可以再

和平

事實喎
用愛與和平去感化敵人

我地點解輸

因為輸膽

點解無膽

因為無士氣

對面就好似獵人咁款

我地好似獵物

獵物向獵人爭取權益？有乜野資格

認同

美國

push

你自己都唔生性
憑什麼

Push

所以要生性
彭斯都開埋口 講得好淺白

唔還手
只會令暴力更加暴力

深化少少, 「武」力同「暴」力係有唔同

出面仲大把人話好掛住梁天琦，佢主張「以武制暴」似乎就無乜人記得

民意唔係咁睇！
村民唔係咁諗！

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

在我而言
武力同暴力在於其 目的前設

前者為阻止你而做
後者為達到私人目的而做

兩者手段上係一致
只係原則唔同

例如當年日皇以暴力手段 去達致一統天下既目的
係暴力

當年美軍以原子彈殺十萬人 係達致阻止上面呢個目的而做

兩者都係殺人

老老實實，條肥鳩最後畀人拉咗兼落charge，幾乎真係萬中無一嘅例子：

-太誇張，連打十幾拳，仲要打頭 (平時啲藍絲廢老通常打一兩拳)
-肥鳩打完人仲戇鳩鳩企喺度等拉 (平時啲藍絲廢老通常打完就走，邊會企定定等黑警嚟)
-條肥鳩自己戇鳩，認自己打人
-差佬食錯藥 / 撞正真正政治中立嘅警察 (我諗而家應該真係唔多)

藍衫義士係值得欣賞，但係我絕對唔建議大家效法；佢嘅作用係類似以死明志嘅烈士，一個都嫌多，講完

畀人打完一拳點算？
人多就圍佢，睇下想公民遞捕定係還拖爽完就走（如果選擇後者就要小心周圍有冇CCTV）
人少又覺得自己打唔贏，真係走為上著

我知你地啲撚屌香港人一定有睇到我呢個post
但你咪唔去面對呢件事 唔代表呢啲事會自己消失 亦都唔代表你有解決方案